(求救) Macbook Air手寫中文建議字變殘體

有無巴絲可以教我點轉返做繁體

Thank you!

Metoo 上年已經係咁

用速成